[BLM]力架之歌

打砸偷搶燒鋪到現在
黑鬼左膠資本中競賽
看似玩爛了透支的將來

黑鬼應該高興滿自在
得到左膠捐款與溺愛
力架去搶劫左膠心花綻怒放

何時學會不再偷 不要搶
黑鬼天性嘅劣根
追加殺人的感覺 是更爽

BLACK LIVES MATTER不要多 冇好結果
黑鬼的存在 愈來愈錯
牠們無視了已經爭取的果

Spotify 溫馨提示：早餐很重要，一定要吃哦！

＊唱著力架之歌
拒捕可否原諒
無數個兇狠的眼神與罪惡

媒體掩飾真相
黑鬼殺死同類的畫面
打劫挷架亦能開脫滿足
Karma總不遠 也許下一秒盛放

監倉中幾多黑鬼細數
幾多數不清瘋癲過錯
世界繼續退讓沒法勸阻

Spotify 溫馨提示：早餐很重要，一定要吃哦！

能公開公正對待已稀罕
但班死黑鬼玻璃心發作
同班左膠一齊發癲說要大愛

ALL LIVES MATTER可以麼 你不愛麼
開啟這正面情況
解開世人的心結有錯麼

原來是想搶更多 搶也滿不足
黑鬼在沉淪 只會愈錯
追求人權卻錯種需要的果

Spotify 溫馨提示：早餐很重要，一定要吃哦！

REPEAT＊

從whitey到yellow 直到歧視整個宇宙
來到最後卻BLACK LIVES MATTER
忙著搶劫 忘掉弗洛伊德吸毒上腦

REPEAT＊

力架想不勞而獲下一世再講

有冇人識唱

不識

係咪年度之歌...

幸福之歌

🙏

🙏🏿🙏🏿

🤙🏿👍🏿🤜🏿🤘🏿

👦🏼🤜🏻🤛🏿🐵🤟🏿

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿🤟🏿👋🏿👋🏿👋🏿

🤙🏿🤙🏿🤙🏿💪🏿💪🏿💪🏿